同女仔fd合照個陣會唔會保持距離？

距離太遠好似同陌生人影相咁
太親近又有d尷尬

最難搞都係隻手，自己揸機影都好d , 一隻手揸機一隻手擺pose

人地幫影個陣，搭膊頭又驚佢誤會，放2邊又好似2個唔熟咁，真係唔知放邊好

做禮貌手

佢見到你會主動保持距離

呢個真心弱智
柒到仆街，睇到都覺得尷尬
又要扮close又要好似好守禮貌
真係咁close既你搭佢都唔介意啦

不過個d未去到好close就真係好煩

正常現象=.=

影得相 答下膊頭可以嘅，你個心唔邪其實已經冇野。你唔好逗住人地個pat /對波影咪得囉

一手渣住隻奶另一隻手比yeah

個男柒到

歧視我

雙手擺yeah

你咪係下一個囉

我知如果主動搭係無野
不過就係想知有無方法連呢d誤會都無埋

我對奶好細，驚揸唔晒

好老套喎

正常合照點會無啦啦擺半邊心

問題我樣衰到仆街呢

你可以試下兩隻手用來遮住個樣

無自信又無錢又無內在美，仲要無埋外在

睇完你咁講，岩先用隻手遮左我係張相個樣，成個畫面昇華左。。。

個氣氛

吾系甘牙？

我淨係識亞臣(雨狗)

假扮搭膊 手指掂住就算

好過禮貌手好多

完全表達左樓主苦惱既狀況

岩 做同唔做之間真係老尷

單丸

我無呢個煩惱
因為都無女仔fd.....

佢真係好Q真係怕醜仔好男人黎

其實禮貌手睇相真係勁柒，個焦點9點去左你隻手度
情願放2 邊都唔做禮貌手

單丸也是正常 可惜我太善良？

影相食波餅是基本

好男人係真阿
完勝垃圾c朗

你有無諗過香港地既女性有無得請你食呢個問題

...

會q手食波餅

股巨基呢

未試過同女仔影相

隻手放喺個波到

講緊你條女定係女仔fd阿

會上膊，不過揸實拳頭，禮貌手嘛

me too

岩先試左
我對肥仔波有d大
應該揸唔晒

影出黎會好怪。。不自覺咁會集中左你隻手度

一乾三濕

英文唔好可唔可以解釋下張圖嘅英文點解

女人同女仔識分未

美斯真係好純品

無人叫你鐵甲飛拳嘛，用拳頭掂住膊頭，成件事即刻好自然

同求=.=

直接拒絕唔影咪得囉

無圖好難想像

認真 影得相都唔會好唔熟 攬腰好自然

人間一大悲劇

拒絕既機會都無
因為無女仔fd

好易誤會喎
熟還熟 都要避免誤會嫁 佢男朋友誤會/佢本人誤會都煩到仆街

單腳跳飛機
雙手打飛機

比圖出黎實自爆你試下同男仔fd 影下，睇下個效果

Ching是咪未同人影過相

句嘢係出自廿二世紀殺人網絡，只不過由避子彈變避女人告你性侵犯

類似？

攬腰喎
你個個女仔fd都咁影？

拳頭呀

有身體接觸真係易令人誤會
一直佢話你抽佢水，或者縮咗下就好尷尬
將2隻手放喺放喺身後面最安全，除非女方主動痴埋黎

咪想像成拳頭

係 未遇到有誤會
你攬腰同時個女仔都會攬返你腰 好自然有共識

次次都係對方好自然會攬返你腰/搭膊頭

可能因為你係真係好close好close個d先影咁就無問題

一般正常熟未去到close 個d 攬腰好易有誤會

用攬腰可能會令你誤會
應該係話隻手輕輕掂住 唔係大力攬

好fd果d我會搭膊頭或者佢地會蹺手，
只要心諗好平常就會好平常

咁唔同講法啦
佢主動一步你先再主動
否則一律手放後面

似係你諗太多 普通影張相啫雙方都係平常心

完全唔熟我好直接話唔影

完全唔熟又會搵你影
一係你地位好高，一係你好靚仔
應該至少有啲關係啩

終於有人

米八毒能

上下其手

我會幫個女仔整牛角

好令人討厭

其實有冇咁多問題呀
乜而家影個相都咁多顧忌嘅咩?
又唔係過人世
正常社交咋喎

普通嘅咪挨近小小膊頭貼膊頭
fd啲嘅咪搭膊頭or佢蹺我手(波餅就睇條女有冇啦)
好熟嘅咪面貼面囉
有咁多嘢要諗咩?

巴打應該好快俾人metoo

插褲袋